零碳天地行去九龍灣港鐵總部好近

但係裡面咩人都無

上次立法會都係冇人

大肚婆因党鐵停駛，導致未能去醫院生b。
mtr發起不合作運動 mtr係亂港分子

半條官塘線 封站
手足 諗定撤退路線

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

隔離就係東九龍ptu基地，小心有伏

隔籬係德福添 睇下popo會唔會又喺民居放tg

律敦治醫院

觀塘至牛頭角向山行/上車就可以
九龍灣可以向彩虹、黃大仙(地鐵)同九龍城(巴士)方向走
藍田可以向油塘走(巴士/地鐵)

推